\chapter{Opis zawartości płyty CD}
\label{chapter:dodatek_C}

\textit{Do pracy powinna być dołączona płyta CD zawierająca programy wykonywalne zaimplementowane w ramach pracy, pliki z danymi wejściowymi i uzyskanymi rezultatami, kody źródłowe ze wszystkimi wymaganymi bibliotekami, wersję źródłową tekstu pracy, literaturę dostępną w wersji elektronicznej, itp. W dodatku należy wyspecyfikować zawartość płyty CD.}